[{"ime":"Marko","priimek":"Bajec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marko-bajec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marko-bajec"},{"ime":"Borut","priimek":"Batagelj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/borut-batagelj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/borut-batagelj"},{"ime":"Miha","priimek":"Bejek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miha-bejek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miha-bejek"},{"ime":"Aljo\u0161a","priimek":"Besednjak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/aljosa-besednjak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/aljosa-besednjak"},{"ime":"Jasna","priimek":"Bevk","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jasna-bevk","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jasna-bevk"},{"ime":"Marko","priimek":"Boben","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marko-boben","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marko-boben"},{"ime":"Ciril","priimek":"Bohak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ciril-bohak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ciril-bohak"},{"ime":"Zoran","priimek":"Bosni\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/zoran-bosnic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/zoran-bosnic"},{"ime":"Narvika","priimek":"Bovcon","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/narvika-bovcon","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/narvika-bovcon"},{"ime":"Ivan","priimek":"Bratko","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ivan-bratko","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ivan-bratko"},{"ime":"Andrej","priimek":"Brodnik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/andrej-brodnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/andrej-brodnik"},{"ime":"Patricio","priimek":"Buli\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/patricio-bulic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/patricio-bulic"},{"ime":"Mojca","priimek":"Ciglari\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/mojca-ciglaric","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/mojca-ciglaric"},{"ime":"Toma\u017e","priimek":"Curk","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/tomaz-curk","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/tomaz-curk"},{"ime":"Luka","priimek":"\u010cehovin Zajc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/luka-cehovin-zajc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/luka-cehovin-zajc"},{"ime":"Rok","priimek":"\u010ce\u0161novar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/rok-cesnovar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/rok-cesnovar"},{"ime":"Uro\u0161","priimek":"\u010cibej","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/uros-cibej","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/uros-cibej"},{"ime":"Janez","priimek":"Dem\u0161ar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/janez-demsar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/janez-demsar"},{"ime":"Jure","priimek":"Dem\u0161ar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jure-demsar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jure-demsar"},{"ime":"Toma\u017e","priimek":"Dobravec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/tomaz-dobravec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/tomaz-dobravec"},{"ime":"\u017diga","priimek":"Emer\u0161i\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ziga-emersic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ziga-emersic"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"Erjavec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-erjavec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-erjavec"},{"ime":"Jana","priimek":"Faganeli Pucer","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jana-faganeli-pucer","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jana-faganeli-pucer"},{"ime":"Ga\u0161per","priimek":"Fele \u017dor\u017e","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/gasper-fele-zorz","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/gasper-fele-zorz"},{"ime":"Ga\u0161per","priimek":"Fijav\u017e","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/gasper-fijavz","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/gasper-fijavz"},{"ime":"Aleksandra","priimek":"Franc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/aleksandra-franc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/aleksandra-franc"},{"ime":"Damir","priimek":"Franeti\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/damir-franetic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/damir-franetic"},{"ime":"Luka","priimek":"F\u00fcrst","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/luka-furst","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/luka-furst"},{"ime":"Anton Zvonko","priimek":"Gazvoda","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/anton-zvonko-gazvoda","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/anton-zvonko-gazvoda"},{"ime":"Sandi","priimek":"Gec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/sandi-gec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/sandi-gec"},{"ime":"Rok","priimek":"Gomi\u0161\u010dek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/rok-gomiscek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/rok-gomiscek"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"Smonig Grnjak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-smonig-grnjak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-smonig-grnjak"},{"ime":"Miha","priimek":"Grohar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miha-grohar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miha-grohar"},{"ime":"Matej","priimek":"Guid","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matej-guid","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matej-guid"},{"ime":"Bojan","priimek":"Heric","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/bojan-heric","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/bojan-heric"},{"ime":"Toma\u017e","priimek":"Ho\u010devar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/tomaz-hocevar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/tomaz-hocevar"},{"ime":"Toma\u017e","priimek":"Hovelja","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/tomaz-hovelja","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/tomaz-hovelja"},{"ime":"Nejc","priimek":"Ilc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/nejc-ilc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/nejc-ilc"},{"ime":"Franc","priimek":"Jager","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/franc-jager","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/franc-jager"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"Jakli\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-jaklic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-jaklic"},{"ime":"Marko","priimek":"Jankovi\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marko-jankovic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marko-jankovic"},{"ime":"David","priimek":"Jelenc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/david-jelenc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/david-jelenc"},{"ime":"Gregor","priimek":"Jer\u0161e","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/gregor-jerse","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/gregor-jerse"},{"ime":"Matja\u017e Branko","priimek":"Juri\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matjaz-branko-juric","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matjaz-branko-juric"},{"ime":"Aleksandar","priimek":"Juri\u0161i\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/aleksandar-jurisic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/aleksandar-jurisic"},{"ime":"Benjamin","priimek":"Kastelic","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/benjamin-kastelic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/benjamin-kastelic"},{"ime":"Alenka","priimek":"Kav\u010di\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/alenka-kavcic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/alenka-kavcic"},{"ime":"Silvana","priimek":"Kav\u010di\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/silvana-kavcic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/silvana-kavcic"},{"ime":"Maja","priimek":"Kerkez","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/maja-kerkez","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/maja-kerkez"},{"ime":"Peter Marijan","priimek":"Kink","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/peter-marijan-kink","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/peter-marijan-kink"},{"ime":"Bojan","priimek":"Klemenc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/bojan-klemenc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/bojan-klemenc"},{"ime":"Igor","priimek":"Kononenko","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/igor-kononenko","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/igor-kononenko"},{"ime":"Miran","priimek":"Koprivec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miran-koprivec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miran-koprivec"},{"ime":"Domen","priimek":"Ko\u0161ir","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/domen-kosir","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/domen-kosir"},{"ime":"Matej","priimek":"Kristan","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matej-kristan","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matej-kristan"},{"ime":"Matja\u017e","priimek":"Kukar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matjaz-kukar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matjaz-kukar"},{"ime":"Dejan","priimek":"Lavbi\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/dejan-lavbic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/dejan-lavbic"},{"ime":"Iztok","priimek":"Lebar Bajec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/iztok-lebar-bajec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/iztok-lebar-bajec"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"Leonardis","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-leonardis","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-leonardis"},{"ime":"Jure","priimek":"Leskovec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jure-leskovec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jure-leskovec"},{"ime":"Uro\u0161","priimek":"Lotri\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/uros-lotric","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/uros-lotric"},{"ime":"Nives","priimek":"Macerl","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/nives-macerl","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/nives-macerl"},{"ime":"Matija","priimek":"Marolt","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matija-marolt","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matija-marolt"},{"ime":"Mattia","priimek":"Petroni","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/mattia-petroni","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/mattia-petroni"},{"ime":"Jurij","priimek":"Miheli\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jurij-mihelic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jurij-mihelic"},{"ime":"Iztok","priimek":"Mihevc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/iztok-mihevc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/iztok-mihevc"},{"ime":"Miha","priimek":"Mo\u0161kon","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miha-moskon","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miha-moskon"},{"ime":"Martin","priimek":"Mo\u017eina","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/martin-mozina","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/martin-mozina"},{"ime":"Ne\u017eka","priimek":"Mramor Kosta","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/nezka-mramor-kosta","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/nezka-mramor-kosta"},{"ime":"Miha","priimek":"Mraz","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miha-mraz","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miha-mraz"},{"ime":"Miha","priimek":"Nagelj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miha-nagelj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miha-nagelj"},{"ime":"Polona","priimek":"Oblak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/polona-oblak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/polona-oblak"},{"ime":"Bojan","priimek":"Orel","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/bojan-orel","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/bojan-orel"},{"ime":"Matja\u017e","priimek":"Pan\u010dur","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matjaz-pancur","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matjaz-pancur"},{"ime":"Uro\u0161","priimek":"Pa\u0161\u010dinski","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/uros-pascinski","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/uros-pascinski"},{"ime":"Peter","priimek":"Peer","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/peter-peer","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/peter-peer"},{"ime":"Veljko","priimek":"Pejovi\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/veljko-pejovic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/veljko-pejovic"},{"ime":"Matev\u017e","priimek":"Pesek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matevz-pesek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matevz-pesek"},{"ime":"Irena","priimek":"Pestotnik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/irena-pestotnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/irena-pestotnik"},{"ime":"Matej","priimek":"Pi\u010dulin","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matej-piculin","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matej-piculin"},{"ime":"Marko","priimek":"Po\u017eenel","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marko-pozenel","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marko-pozenel"},{"ime":"Ajda","priimek":"Pretnar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ajda-pretnar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ajda-pretnar"},{"ime":"Mateja","priimek":"Ravnik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/mateja-ravnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/mateja-ravnik"},{"ime":"Andreja","priimek":"Retelj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/andreja-retelj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/andreja-retelj"},{"ime":"Borut","priimek":"Robi\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/borut-robic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/borut-robic"},{"ime":"Marko","priimek":"Robnik \u0160ikonja","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marko-robnik-sikonja","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marko-robnik-sikonja"},{"ime":"Robert","priimek":"Rozman","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/robert-rozman","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/robert-rozman"},{"ime":"Igor","priimek":"Ro\u017eanc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/igor-rozanc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/igor-rozanc"},{"ime":"Taja","priimek":"Runovc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/taja-runovc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/taja-runovc"},{"ime":"Rok","priimek":"Rupnik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/rok-rupnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/rok-rupnik"},{"ime":"Aleksander","priimek":"Sadikov","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/aleksander-sadikov","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/aleksander-sadikov"},{"ime":"Petra","priimek":"Simoni\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/petra-simonic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/petra-simonic"},{"ime":"Danijel","priimek":"Sko\u010daj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/danijel-skocaj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/danijel-skocaj"},{"ime":"Bo\u0161tjan","priimek":"Slivnik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/bostjan-slivnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/bostjan-slivnik"},{"ime":"Davor","priimek":"Sluga","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/davor-sluga","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/davor-sluga"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"Smrdel","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-smrdel","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-smrdel"},{"ime":"Franc","priimek":"Solina","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/franc-solina","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/franc-solina"},{"ime":"Vlado","priimek":"Stankovski","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/vlado-stankovski","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/vlado-stankovski"},{"ime":"Luka","priimek":"\u0160ajn","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/luka-sajn","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/luka-sajn"},{"ime":"Andrej","priimek":"\u0160eruga","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/andrej-seruga","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/andrej-seruga"},{"ime":"Domen","priimek":"\u0160oberl","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/domen-soberl","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/domen-soberl"},{"ime":"Branko","priimek":"\u0160ter","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/branko-ster","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/branko-ster"},{"ime":"Erik","priimek":"\u0160trumbelj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/erik-strumbelj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/erik-strumbelj"},{"ime":"Lovro","priimek":"\u0160ubelj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/lovro-subelj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/lovro-subelj"},{"ime":"Marko","priimek":"Toplak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marko-toplak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marko-toplak"},{"ime":"Denis","priimek":"Tr\u010dek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/denis-trcek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/denis-trcek"},{"ime":"Mira","priimek":"Trebar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/mira-trebar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/mira-trebar"},{"ime":"Jure","priimek":"Tuta","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jure-tuta","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jure-tuta"},{"ime":"Damjan","priimek":"Vavpoti\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/damjan-vavpotic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/damjan-vavpotic"},{"ime":"Zdenka","priimek":"Velikonja","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/zdenka-velikonja","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/zdenka-velikonja"},{"ime":"Jano\u0161","priimek":"Vidali","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/janos-vidali","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/janos-vidali"},{"ime":"Petar","priimek":"Vra\u010dar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/petar-vracar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/petar-vracar"},{"ime":"Martin","priimek":"Vuk","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/martin-vuk","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/martin-vuk"},{"ime":"Nikolaj","priimek":"Zimic","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/nikolaj-zimic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/nikolaj-zimic"},{"ime":"Alja\u017e","priimek":"Zrnec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/aljaz-zrnec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/aljaz-zrnec"},{"ime":"Helena Marija","priimek":"Zupan","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/helena-marija-zupan","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/helena-marija-zupan"},{"ime":"Bla\u017e","priimek":"Zupan","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/blaz-zupan","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/blaz-zupan"},{"ime":"Jure","priimek":"\u017dabkar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jure-zabkar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jure-zabkar"},{"ime":"Lan","priimek":"\u017dagar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/lan-zagar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/lan-zagar"},{"ime":"Slavko","priimek":"\u017ditnik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/slavko-zitnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/slavko-zitnik"},{"ime":"Aleks","priimek":"Hu\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/aleks-huc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/aleks-huc"},{"ime":"Vesna","priimek":"Gra\u010dner","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/vesna-gracner","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/vesna-gracner"},{"ime":"Maher","priimek":"Kaddoura","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/maher-kaddoura","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/maher-kaddoura"},{"ime":"Vesna","priimek":"Tanko","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/vesna-tanko","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/vesna-tanko"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"Watzak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-watzak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-watzak"},{"ime":"Rok","priimek":"\u017ditko","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/rok-zitko","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/rok-zitko"},{"ime":"Domen","priimek":"Tabernik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/domen-tabernik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/domen-tabernik"},{"ime":"Alan","priimek":"Luke\u017ei\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/alan-lukezic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/alan-lukezic"},{"ime":"Barbara","priimek":"Torkar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/barbara-torkar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/barbara-torkar"},{"ime":"Jelena","priimek":"Klisara","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jelena-klisara","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jelena-klisara"},{"ime":"Leon","priimek":"Lampret","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/leon-lampret","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/leon-lampret"},{"ime":"Matej","priimek":"Dobrevski","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matej-dobrevski","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matej-dobrevski"},{"ime":"Bla\u017e","priimek":"Meden","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/blaz-meden","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/blaz-meden"},{"ime":"Jan","priimek":"Meznari\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jan-meznaric","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jan-meznaric"},{"ime":"\u017diga","priimek":"Pirnar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ziga-pirnar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ziga-pirnar"},{"ime":"Gregor","priimek":"Pir\u0161","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/gregor-pirs","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/gregor-pirs"},{"ime":"Simon","priimek":"Vrhovec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/simon-vrhovec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/simon-vrhovec"},{"ime":"Matija","priimek":"Rezar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matija-rezar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matija-rezar"},{"ime":"\u0160pela","priimek":"Arhar Holdt","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/spela-arhar-holdt","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/spela-arhar-holdt"},{"ime":"Alenka","priimek":"Bone","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/alenka-bone","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/alenka-bone"},{"ime":"Borja","priimek":"Bovcon","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/borja-bovcon","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/borja-bovcon"},{"ime":"Zala","priimek":"Cimperman","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/zala-cimperman","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/zala-cimperman"},{"ime":"Jernej","priimek":"Cvek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jernej-cvek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jernej-cvek"},{"ime":"Jaka","priimek":"\u010cibej","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jaka-cibej","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jaka-cibej"},{"ime":"Damjan","priimek":"Fujs","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/damjan-fujs","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/damjan-fujs"},{"ime":"Niko","priimek":"Gamulin","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/niko-gamulin","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/niko-gamulin"},{"ime":"Fatime","priimek":"Gashi","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/fatime-gashi","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/fatime-gashi"},{"ime":"Dejan","priimek":"Georgiev","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/dejan-georgiev","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/dejan-georgiev-0"},{"ime":"Primo\u017e","priimek":"Godec","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/primoz-godec","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/primoz-godec"},{"ime":"Teja","priimek":"Goli","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/teja-goli","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/teja-goli"},{"ime":"Vida","priimek":"Groznik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/vida-groznik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/vida-groznik"},{"ime":"Marjana","priimek":"Harcet","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marjana-harcet","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marjana-harcet"},{"ime":"Ana","priimek":"Herzog","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ana-herzog","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ana-herzog"},{"ime":"Suzana","priimek":"Hostnik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/suzana-hostnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/suzana-hostnik"},{"ime":"Miha","priimek":"Jane\u017e","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miha-janez","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miha-janez"},{"ime":"Peter","priimek":"Jenko","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/peter-jenko","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/peter-jenko"},{"ime":"Klemen","priimek":"Klanj\u0161\u010dek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/klemen-klanjscek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/klemen-klanjscek"},{"ime":"Vid","priimek":"Klop\u010di\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/vid-klopcic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/vid-klopcic"},{"ime":"Petar","priimek":"Kochovski","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/petar-kochovski","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/petar-kochovski"},{"ime":"Enja","priimek":"Kokalj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/enja-kokalj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/enja-kokalj"},{"ime":"Iztok","priimek":"Lapanja","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/iztok-lapanja","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/iztok-lapanja"},{"ime":"\u017diga","priimek":"Lesar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ziga-lesar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ziga-lesar"},{"ime":"Nikola","priimek":"Ljube\u0161i\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/nikola-ljubesic-0","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/nikola-ljubesic"},{"ime":"Sonja","priimek":"Lojk","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/sonja-lojk","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/sonja-lojk"},{"ime":"Jure","priimek":"Lokov\u0161ek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jure-lokovsek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jure-lokovsek"},{"ime":"Lidija","priimek":"Magdevska","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/lidija-magdevska","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/lidija-magdevska"},{"ime":"Teodora","priimek":"Mati\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/teodora-matic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/teodora-matic"},{"ime":"Kristian","priimek":"Miok","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/kristian-miok","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/kristian-miok"},{"ime":"David","priimek":"Modic","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/david-modic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/david-modic"},{"ime":"Jon","priimek":"Muhovi\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jon-muhovic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jon-muhovic"},{"ime":"Amra","priimek":"Omanovi\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/amra-omanovic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/amra-omanovic"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"Papi\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-papic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-papic"},{"ime":"\u0160pela","priimek":"Perner","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/spela-perner","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/spela-perner"},{"ime":"\u017diga","priimek":"Pu\u0161nik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ziga-pusnik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ziga-pusnik"},{"ime":"Mitja","priimek":"Rizvi\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/mitja-rizvic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/mitja-rizvic"},{"ime":"Miha","priimek":"Schaffer","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/miha-schaffer","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/miha-schaffer"},{"ime":"Tim","priimek":"Smole","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/tim-smole","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/tim-smole"},{"ime":"Luka","priimek":"\u0160arc","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/luka-sarc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/luka-sarc"},{"ime":"Matej","priimek":"Ul\u010dar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matej-ulcar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matej-ulcar"},{"ime":"Anita","priimek":"Valmarska","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/anita-valmarska","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/anita-valmarska"},{"ime":"\u017diga","priimek":"Virk","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ziga-virk","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ziga-virk"},{"ime":"Matej","priimek":"Vitek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/matej-vitek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/matej-vitek"},{"ime":"Alja\u017e","priimek":"Zalar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/aljaz-zalar-0","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/aljaz-zalar-0"},{"ime":"Vitjan","priimek":"Zavrtanik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/vitjan-zavrtanik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/vitjan-zavrtanik"},{"ime":"Ratko","priimek":"Pilipovi\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ratko-pilipovic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ratko-pilipovic"},{"ime":"Ksenija","priimek":"Rozman","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ksenija-rozman","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ksenija-rozman"},{"ime":"Manca","priimek":"\u017derovnik Meku\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/manca-zerovnik-mekuc","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/manca-zerovnik-mekuc"},{"ime":"Ur\u0161ka","priimek":"\u017dnidari\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/urska-znidaric","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/urska-znidaric"},{"ime":"Andrej","priimek":"Bauer","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/andrej-bauer","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/andrej-bauer"},{"ime":"Tadej","priimek":"Borov\u0161ak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/tadej-borovsak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/tadej-borovsak"},{"ime":"Martin","priimek":"Gjoreski","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/martin-gjoreski","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/martin-gjoreski"},{"ime":"Borut Paul","priimek":"Ker\u0161evan","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/borut-paul-kersevan","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/borut-paul-kersevan"},{"ime":"Mimoza","priimek":"Naseka","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/mimoza-naseka","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/mimoza-naseka"},{"ime":"Jakob","priimek":"Novak","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jakob-novak","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jakob-novak"},{"ime":"Andrej","priimek":"Petelin","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/andrej-petelin","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/andrej-petelin"},{"ime":"Bla\u017e","priimek":"\u0160krlj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/blaz-skrlj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/blaz-skrlj"},{"ime":"Jaka","priimek":"Vodeb","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jaka-vodeb","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jaka-vodeb"},{"ime":"Rebeka","priimek":"Drnov\u0161ek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/rebeka-drnovsek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/rebeka-drnovsek"},{"ime":"Bojan","priimek":"\u017dunkovi\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/bojan-zunkovic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/bojan-zunkovic"},{"ime":"Tea","priimek":"Bra\u0161anac","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/tea-brasanac","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/tea-brasanac"},{"ime":"Janez","priimek":"Bre\u017enik","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/janez-breznik","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/janez-breznik"},{"ime":"Peter","priimek":"Rot","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/peter-rot-0","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/peter-rot-0"},{"ime":"Jaka","priimek":"\u0160ircelj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/jaka-sircelj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/jaka-sircelj"},{"ime":"Octavian-Mihai","priimek":"Machidon","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/octavian-mihai-machidon","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/octavian-mihai-machidon"},{"ime":"Nina","priimek":"Arko Krmelj","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/nina-arko-krmelj","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/nina-arko-krmelj"},{"ime":"Kristina","priimek":"Veljkovi\u0107","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/kristina-veljkovic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/kristina-veljkovic"},{"ime":"Marko","priimek":"Firm","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/marko-firm","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/marko-firm"},{"ime":"Amol Arjun","priimek":"Jawale","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/amol-arjun-jawale","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/amol-arjun-jawale"},{"ime":"Ale\u0161","priimek":"\u017dagar","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/ales-zagar","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/ales-zagar"},{"ime":"Arne","priimek":"Simoni\u010d","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/arne-simonic","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/arne-simonic"},{"ime":"Simon","priimek":"Krek","url_sl":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/sl\/o-fakulteti\/osebje\/simon-krek","url_en":"https:\/\/fri.uni-lj.si\/en\/employees\/simon-krek"}]